發覺自己啲精好香

有浸酒精味

善心打破零回覆

揾個火機壇下 睇下會唔會著火

頭先吞咗而家有啲醉意😳

想唔想試下

好野留返你自己索

Why會著火

好嘢緊要些牙

賣比香水商

酒”精”搓手”液”

Like你個名

想吞